［I/A］龍珠z 爆裂對戰 （59）

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2017/12/27 15:59 (香港時間)

〜 2018/1/9 22:59 (香港時間)

〜 2018/1/9 22:59 (香港時間)

Q&A

Q. 綠石秘寶打邊關多？

A. 24-7

---

Q. 潛解行邊條路先？

A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學

感謝 冥幣巴整合

其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料

(開放條件:

A. Rank 50以上

B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號

感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙

感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表

感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎

新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考

(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包

(巴哈)

免費升技角色參考

(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟

(巴哈)

Youtube Channel

Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特